[英國撚] 乞句生日快樂呀喂

而家stay係英國半年，好唔容易捱過左lonely christmas，一個人行christmas market既日子，聽日30號就到我生日，特別掛住香港既屋企人同朋友，唯有自己唱返句happy birthday to me...

生日快樂🎉

生日快樂呀
英國邊度

happy birthday

Happy birthday
我都係英國

Happy birthday🎂🎁

耐你就慣啦,咩節日同閒日都一樣
生日快樂

Scotland, btw d口音真係好難聽

巴打stay邊到？

就黎除夕倒數

屌你老母

生日快樂 英國jj lm

Happy birthday from Newcastle

Hbd
係南邊邊
今年聖誕返左去

做咩唔去下旅行
英國咁悶

生日快樂

Happy birthday from England

生日快樂！

newcastle有冇景點正？想過黎行下

有諗過架 但聖誕節咩都double price 所以都係算